屌你老母死黑警

《背水一戰馬拉松路面目測》

香港人最撚叻係打逆境波，
由六月九號打到今時今日；
由無乜人理打到萬眾一心；
由全無希望打到曙光乍現。

請各位唔好自滿，而家嘅局面唔係不勞而獲，
喺用無數義士嘅汗水；同烈士嘅血淚換番嚟。
而我哋一班十九大學生，亦會喺接連幾日繼續為香港人提供最新、最準確狗隻動向，
令各位同路人能夠安身立命，變中求勝。
<

想喺不久將來見證條例真正撒回？
想所有受誣告嘅義士被撒銷控罪？
想未來依然能夠光明正大喺條街，
大聲屌鳩港共正苦老母都無人拉？
麻煩各位喺呢場抗爭馬拉松繼續跑落去。

終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

跪求 6月份黑警 整合片 (最好有埋字幕)

Pish